[廢老新聞]老色狼沙田非禮少女 熱心男報警拉人

老色狼沙田非禮少女 熱心男報警拉人

2017-02-28 05:09:29 HKT

一名20歲女子，昨晚11時許，在沙田沙角街疑被一名68歲姓蘇男子非禮，女子大叫，驚動男途人協助報警。警員到場以涉嫌非禮拘捕男子，案件交由沙田警區刑事調查隊跟進。